
                      Una muy bien realizada película, con una interpretación de Verónica totalmente  brillante. 
Pero en ciertos momentos, la película cae en  topicazos y sobre todo deberían haber mejorado un poco más el guión, aunque afirmo que Iciar Bollaín  no se merece que este año esté selecionada en los goyas ni su película, tan solo la actuacion de Verónica .En fin ,un 5 escaso.......
        
            